常聽說你國疫苗良優 那怕接種了便失救

誰料高官只在乎零歸咎
一針接後便要走
而你卻確信疫苗良優
接種國貨已無別求
林鄭解釋不關疫苗的錯
韮菜割後仍長存不朽

藍人受了針被平放在木頭
至高的愛盡見於接種的手
看 你習仍反映國術一流
持續科興的愛快令你早唞

惟求奉上狗命全歸黨所有
要將一切奉獻給你習的手
你已決定今生已活得夠
來讓科興吉你已足夠